利物浦贏既話 小妹飲500毫升生油

絕不走數

一言難盡

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

贏既話溝掂waiwai?

好

示埋愛又點話

口講無憑

係得就唔會被人jer咁耐

走數捐一千

我無用

捐比我?

ching ho ball

小妹神燈

LM睇走數

推

唔走數我跟

示愛未

飲勝

飲啦

飲油狗

留名睇走數

a0飲油狗